【轉載】【仔細factcheck】係咪有哂相 美國選舉大量郵寄選票被丟棄？？？

全文轉載自fb

呢嗰名爲「有哂相 大量郵寄選票被丟棄」嘅連登post

無內文，淨係一堆相
有top comment 指相中選票棄置係針對投Trump嘅選民
但係經過查核
棄置嘅選票大多數係寄畀選民嘅空白選票，而非選民寄出嘅
有少部分例子嘅選票確實選民寄出，但無證據顯示係支持Trump嘅

圖1

以圖搜尋，可以搵到呢篇10月9號新聞

NYT相關報道

圖中*空白*嘅選票係畀New Jersey嘅選民
涉嫌棄置嗰郵差畀人拉咗

圖2

以圖搜尋
可以搵到呢篇afp嘅factcheck

幅圖係2018年舊圖嚟，所以唔關事

圖3

以圖搜尋
可以搵到呢篇Arizona州檢察長係11月3號嘅新聞稿
通過waybackmachine睇返

啲郵寄選票確實係被棄置嘅，發現時間係上星期五（10月30號），位置喺W Glendale Ave & N 99th Ave嘅一塊石頭下面，一共有18封，信件係由信箱都偷出嚟，發現時依然係密封嘅，人手轉交返畀相關選民；目前案件仍在調查中，並未知選票嘅投票意向（因爲係密封嘅）

圖4

右下角見到KCAL9，可知係CBS Los Angeles嘅新聞照片
以“kcal9 los angeles ballot thrown out”作爲關鍵詞搜尋
可以搵到呢段10月7號嘅新聞

相片係 新聞影片喺0:24嘅截圖
嗰5張被發現棄置於路邊嘅選票，收件人係Crenshaw District某棟大廈嘅選民；棄置點離收件地址不足1英里；根據信件發現者嘅講法，嗰棟大廈啲信箱成日畀人爆格
所以啲選票係寄畀選民，應該係空白選票；而唔係選民投寄嘅選票
暫時未搵到案件詳情

圖5

圖7

以圖搜尋
最早係內華達州共和黨twitter賬戶 於11月2號發佈

圖中嘅選票係Clark county嘅選舉部門寄畀選民嘅，所以應該係空白選票
共和黨條tweet係批評郵寄選票嘅驗證門檻太低（只需投票人簽名，好易過機）
啲空白嘅棄置選票好易被其他人執咗嚟冒充投票
而唔係連登post所講嘅填好咗嘅票被棄置

圖6

按圖中文字，搜尋 “tossed mail santa monica abc7”
搵到呢條10月9號嘅新聞

有幾十封郵寄選票以及銀行信件、賬單等被棄置於兩個垃圾桶
地點係加州Virginia Avenue，喺 21st Street附近
所有信件嘅 收信人都係附近嘅居民
所以估計啲選票係空白嘅

push

我覺得掟選票呢D野十成九係D弱智左膠自把自為
但係佢地智商又做唔到消滅證據
我目前睇到係
1 民主黨唔俾人監票甚至上板
2 有片影到點票員撕選票
3 查到有死人票
4 選舉主任立場過分偏頗 例如AZ班人逼人用sharpies搏scan唔到機
以上有哂大量證據左膠唔敢出聲
我覺得侵要打官司最大機會得到既結果係重點＋查票
因為我發現死人都計埋落選民登記冊 如果扣埋分分鐘有99%投票率
好似你個D被人掟左既票只可以靠美國人自己查選民登記冊有冇投到票

請問你講嘅嘢同我呢嗰post嘅關係 係？

篇文淨係針對一點，嚴格而言一個post
就係投Trump嘅選票被棄置

而查核結果係unsubstantiated

至於其他voting fraud指控
有空閒時間嘅人可以自行查核

一定要講啲同你講嘅有關只有一個字「閱」

多謝推post

我都想

你推黎有咩用 你都無主旨 你篇野無中心思想

咪就係factcheck個post
假如你要中心思想的話

就係麻煩啲人唔好見到有圖就當有真相

冇證據就可以話民主黨啲人做
美國多得你呢班人一味喺度抹黑個選舉
中共應該好開心有班傻仔幫手唱衰

美國年年都有死人票，唔係得今次選舉先有，但係對整體選舉結果冇影響。之前已經有好多呢方面嘅研究

完全冇理據就話人選舉主任立場偏頗。啲機器係scan 到用sharpies 嘅選票，選舉主任一個月前已經同啲人講咗仲有YouTube 片demonstrate 埋

“Voters could use ink pens to fill out their ballots, but the county gave Sharpie markers to voters because ballots filled in with Sharpie pens are processed more precisely by voting machines.”

求其影幅相跟住喺度亂咁噏周圍share，知唔知道其他人要晒好多時間fact check。唔該冇證據就喺度亂up，十足十係微信亂傳嘅廢老

人地大大力推個有BUG既方法投票
你高票D果陣佢地就出來拎槍, looting, 放火，要你直接認輸
完全冇根據

你呢種思維就係屋企FC FC

大個仔啦，要學識到一個點，立場比真相仲要，因為根本冇時間了。
政治唔係比較邊個有道理有真理
而係要打贏對手

推

1 以前無影響代表而家都無？？？
2 AZ選民講票站人員逼人用sharpies唔俾人用原子筆 而家話告埋佢上court
美國成個風已經講到明共和就親身 民主就mail in既前提下我懷疑立場偏頗有咩問題
3 fact check有咩問題 說服人就係要咁唔係靠你鳩UP

啱啊
你真係講得好有道理

屌你老母

「你高票D果陣佢地就出來拎槍, looting, 放火，要你直接認輸」

笑撚咗
你講班白人啊？

死人票呢個問題你知唔知你拗唔到
如果你一句話無影響咁係咪以後唔洗更新個選民登記冊
美國求其到有成180萬幽靈人口都叫無影響
WI MI相差只係3萬左右 如果各自真係有就成個結果反轉
潛在問題就係選舉舞弊
香港都要UPDATE你點解會認為死人票無問題咁痴線
我個USER NAME唔係鳩改

講真
咁樣其實仲衰過香港掌心雷老人院
係仲痴線過

上網搵到好多呢啲’FC’ article

死人票已經越起越多
全部都ballot sent

1. 咁你有乜證據顯示今年嘅影響大過往年嘅選舉？已有咩證據令你覺得一定係左膠用死人票出千？

2. 既然Sharpies 一樣可以scan 到，咁點出千？

Mail in vote 喺美國唔係新鮮事，特朗普自己都係mail in vote。2016年選舉有¼嘅總投票係mail in vote。點解以前就冇問題今年就樣樣事都話有問題

3. Fact check ok ，但係求其send幅相出嚟就話係真周圍去傳，喺人哋fact check 到之前已經傳開咗唔係個個會返轉頭睇段消息係唔係真。轉發嘅成本低，fact check 成本高，況且唔係所有嘢都能夠fact check 到

左膠媒體又夾份「洗地」

1講左俾你聽係兩者差距小同埋有180萬幽靈人口既情況下係有機會影響邊個做總統
講你又聽唔明
死人票無問題咁個個國家都唔好update選民登記冊啦 痴線到
死人票我未話一定係左膠問題 佢本身就係個嚴重錯漏
2而家就係有人懷疑scan唔到 咪講咁多廢話直接拎部機出黎俾人監票先講啦
呀不過問題民主黨唔俾一般平民監票

你呢種人最鐘意就係不利自己既就話old news fake news先
有利自己就話參考以往數據
我同你講而家呢刻既野
我就唔撚信假設侵真係搖擺州份贏左對家唔會嘈死人票呢個問題

fc post 冇人睇

Ohio Florida Iowa 呢啲咪搖擺州囉
特朗普咪係呢啲就贏咗囉
對家有冇嘈呀？有冇告上法庭叫人唔好點票？

無嘈你都講得出
你睇下FL點票完班左膠講乜野先啦

咁人哋有冇告上法庭叫人唔好點票啊？

死人票都ok
想問你係唔係支持民建聯一屋十三姓㗎

叫人唔好收票好似係侵黎架喎
突然停止點票係WIMI自把自為
告上法庭係因為唔比用原子筆
九唔搭八

我諗唔明點解點緊票要無拿拿告上法庭叫人唔好點票呢個因果關係
其實你有冇現場監票過
結果唔岩通常係要求重點

冇人話死人票ok，呢個問題係要fix
但係啲死人票唔係今次選舉先有
呢180萬幽靈戶口一路都存在
點解呢啲死人票就係in favor of Biden？唔可以係 in favor of trump?
係唔係啲幽靈戶口存在邊個贏左做總統就有問題？咁trump 2016係唔係冇資格做總統?

唔好講舊事啦你老味 睇到都炆
而家係講緊呢180萬幽靈人口有潛在選舉舞弊問題
呢樣野得罪講句係小學生都明既道理 除左獨裁國家
仲好意思問係唔係啲幽靈戶口存在邊個贏左做總統就有問題？
如果侵因為幽靈人口贏左結果我就唔信DEMS唔會嘈到拆天

個個都中意圍爐打飛機架啦

無問題㗎你覺得可能favor to 邊個都好
掟上法院講囉
要行動嘅係佢唔係我哋

辛苦晒fc

幫推

啲swing states 兩邊嘅差距應該有成萬票，除非係一個洲入邊搵到上萬張死人票如果唔係根本影響唔到選舉結果

擺上法庭都係好事嚟㗎，成個國家已經polarized 得好犀利，兩邊都唔相信對方。但我覺得美國嘅人依然相信法庭。就算而家supreme court 係conservative majority 我都相信最後嘅判決係公正嘅。我對美國人嘅integrity 有一定嘅信心

拉

意大利人都有票

「因為xxxx，應該白票」、「因為yyyy，應該白票」

fc = 應該乜、應該物?

咁我叫班5毛嚟「fc」都得啦，
5毛：「拜登咁多人撐，就算冇出貓，應該都係會贏」

要知係咪侵名，同係咪侵支持者
先叫factcheck。

正經post冇人睇

兒登仔係咁 衰啲講同藍屍一樣冇腦
淨係識圍爐推fake news

兒登仔邊願面對真相

碩困僅存肯fc既人

同藍屍、支那小粉紅根本冇分別
而家仲有風向話證明民主唔好 話啲美國人全部冇腦

樓主：「因為乜乜物物，所以[size=2]應該[/size=5]唔係」

算啦同班弱智連衛兵講野冇用㗎 fc、講真話都變5毛狗架

「立場比真相重要」

高瞻遠矚, 深謀遠慮
偉大嘅大謀略家, 要上連登真係屈就曬